English: Yummy. Academic project for course Web Intelligence, NTNU, Trondheim, 2016. Neo4j database, implemented in C# Serbian: Yummy. Projekat u okviru predmeta Web Intelligence, radjen na Norveskom Univerzitetu u Trondheimu - NTNU 2016. godine. Implementiran u C# programskom jeziku, Neo4j baza podataka
